豬瘟一役，台灣仲高質過香港

屌你老母帶豬肉食品入境都罰錢
香港政府做過D乜？答案係冇呀

咪殺左啲豬loe